**Overview**
========

เว็บเรียนรู้ศัพท์ภาษาอังกฤษ และเล่นเกมหาศัพท์

**Features**
========

* ใส่คำศัพท์ ความหมาย ตัวอย่างประโยคและที่มา
* ค้นหาคำศัพท์ที่ได้บันทึกไว้แล้ว
* มีเกมฝึกจำศัพท์ ให้หาคำศัพท์ที่มีความหมายตรงกับที่กำหนดให้

**Use cases**
========


**สมัครสมาชิก**

1. ใส่Username
2. ใส่Password
3. วันเดือนปีเกิด
4. อีเมล
5. กดสมัครสมาชิก

**เข้าสู่ระบบ**

1. กรอกUsername Password
2. กดยืนยัน

**ใส่คำศัพท์**

1. ใส่คำศัพท์ ความหมาย ลงในช่อง
2. กดยืนยัน

**ใส่ตัวอย่างประโยค**

1. ในหน้าVocabularyกดเลือก sentence ของคำศัพท์ที่จะใส่ตัวอย่างประโยค
2. ใส่ประโยค และที่มาของประโยค ลงในช่อง
3. กดยืนยัน

**ค้นหาศัพท์**

1. ใส่ศัพท์ลงในช่องค้นหา
2. กดค้นหา
3. จะแสดงศัพท์จากตารางออกมามา

**เกม**

1. กดเล่นเกม
2. มีความหมายขึ้นมา
3. ค้นหาศัพท์จากความหมายโดยใช้เกมอักษรไขว้
4. กดปุ่มอักษร
5. ได้คำศัพท์แล้วให้่กด submit ถ้าถูกจะลดคำศัพท์ท่เราหาออกไป

[model](https://bitbucket.org/panlapa_khemarungsarit/assingment-2/wiki/%E0%B8%9F%E0%B8%B1%E0%B8%87%E0%B8%8A%E0%B8%B1%E0%B9%88%E0%B8%99%E0%B9%83%E0%B8%99%E0%B9%82%E0%B8%A1%E0%B9%80%E0%B8%94%E0%B8%A5)

[view](https://bitbucket.org/panlapa_khemarungsarit/assingment-2/wiki/view)